怕貓影響抱孫虐打丟掉 貓主準新抱怒打未來奶奶骨折留院

野蠻準奶奶】怕貓影響抱孫虐打丟掉 貓主準新抱怒打未來奶奶骨折留院

【野蠻準奶奶】怕貓影響抱孫虐打丟掉 貓主準新抱怒打未來奶奶骨折留院
親子 13:39 2020/01/21
熱門武漢肺炎 2020運程 乜代宗師 澳洲山火 大醬園 屯馬綫通車 猛火煲劇 秋冬湯水 抗癌新方向 兒童健康
內地有位女生被準奶奶丟棄愛貓，忍無可忍下怒打未來奶奶。

▲ 內地有位女生被準奶奶丟棄愛貓，忍無可忍下怒打未來奶奶。

婆媳糾紛不斷，近日內地網絡流傳一宗事件，有未來奶奶不滿準新抱養貓，怕貓咪影響她將來抱孫，多次要求棄養不果，竟然虐打貓咪及私自棄貓，視愛貓如家人的準新抱忍無可忍，怒打準奶奶骨折至入院，訂婚亦告吹。

綜合內地網媒報道，內地有一名女生養了一隻名為「棉棉」的白貓2年，她跟男友訂婚，在家中一起養貓。有天未來奶奶來探訪病了的兒子，發現貓咪就要求準新抱棄養，以影響懷孕為由，態度強硬的要求她送走愛貓。

貓有弓形蟲會影響懷孕胎兒，又穢又臭又多細菌，影響我抱孫。你的家貓是畜牲，不送走就別結婚，別影響我的孫子！

事上，男友沒有支持她，反而幫媽媽。

男友本來也喜歡我家貓貓的，就是因為他的媽媽一直說，他也要我送走貓，令我感崩潰。

視寵物如家人

女生表示貓咪棉棉是由剛出世貓B養起，至今2年，建立深厚感情，視如家人，怎能將孩子送走。加上小貓一直很乖巧，如女主人回家總會在門口迎接。

有一次奶奶到家中照顧生病的兒子，女生向公司請假回家。回到家後正好看到她拿著搓麵棍，向關在籠子裡的貓虐打，男友在一旁默默看著。貓主立即衝前阻止，並大罵奶奶，發現愛貓被打到頸出血，毛甩好幾片，全身發抖，非常心痛，將貓送往獸醫診所。期間受傷小貓受驚抓傷了男主人，其媽媽看見很憤怒，咀咒貓咪要死。

hket
現在閱讀
【野蠻準奶奶】怕貓影響抱孫虐打丟掉 貓主準新抱怒打未來奶奶骨折留院

【野蠻準奶奶】怕貓影響抱孫虐打丟掉 貓主準新抱怒打未來奶奶骨折留院
親子 13:39 2020/01/21
熱門武漢肺炎 2020運程 乜代宗師 澳洲山火 大醬園 屯馬綫通車 猛火煲劇 秋冬湯水 抗癌新方向 兒童健康
內地有位女生被準奶奶丟棄愛貓，忍無可忍下怒打未來奶奶。

▲ 內地有位女生被準奶奶丟棄愛貓，忍無可忍下怒打未來奶奶。

婆媳糾紛不斷，近日內地網絡流傳一宗事件，有未來奶奶不滿準新抱養貓，怕貓咪影響她將來抱孫，多次要求棄養不果，竟然虐打貓咪及私自棄貓，視愛貓如家人的準新抱忍無可忍，怒打準奶奶骨折至入院，訂婚亦告吹。

綜合內地網媒報道，內地有一名女生養了一隻名為「棉棉」的白貓2年，她跟男友訂婚，在家中一起養貓。有天未來奶奶來探訪病了的兒子，發現貓咪就要求準新抱棄養，以影響懷孕為由，態度強硬的要求她送走愛貓。

貓有弓形蟲會影響懷孕胎兒，又穢又臭又多細菌，影響我抱孫。你的家貓是畜牲，不送走就別結婚，別影響我的孫子！

解釋孕婦與貓可共存

女生不從，起初有耐心地解釋。孕婦養貓易患上弓形蟲之說是接觸並吃了貓糞才有機會感染，小心清理貓便，做好衞生就可。女生感傷心的是在此事上，男友沒有支持她，反而幫媽媽。

男友本來也喜歡我家貓貓的，就是因為他的媽媽一直說，他也要我送走貓，令我感崩潰。

視寵物如家人

女生表示貓咪棉棉是由剛出世貓B養起，至今2年，建立深厚感情，視如家人，怎能將孩子送走。加上小貓一直很乖巧，如女主人回家總會在門口迎接。

有一次奶奶到家中照顧生病的兒子，女生向公司請假回家。回到家後正好看到她拿著搓麵棍，向關在籠子裡的貓虐打，男友在一旁默默看著。貓主立即衝前阻止，並大罵奶奶，發現愛貓被打到頸出血，毛甩好幾片，全身發抖，非常心痛，將貓送往獸醫診所。期間受傷小貓受驚抓傷了男主人，其媽媽看見很憤怒，咀咒貓咪要死。

中國內地網絡流傳有貓主被未來奶奶丟棄愛貓，憤怒打奶奶報復。（圖片︰微博）
▲ 中國內地網絡流傳有貓主被未來奶奶丟棄愛貓，憤怒打奶奶報復。（圖片︰微博）
數天後，貓主下班回家不見貓咪迎接，找遍屋也不見牠，打電話給準奶奶得知愛貓被丟掉山上。貓主回家在梳化坐了數小時等奶奶回家，2人互罵起來。貓主最後忍不住拿起奶奶用來打貓的搓麵棍打她報仇，打至她輕微骨折送院。

貓被棄感自責

女生直言︰「我失去了我最愛的貓，也失去了幸福」，她有感也許不養動物的人不會體會到她的心情，棉棉對她來說是孩子。當奶奶打貓後，她已決心不再視她為奶奶，放棄婚事，而她對貓被棄感到相當自責。

骨折的她住院數天就沒事，我的貓呢？永遠也不會回來……對不起沒有保護棉棉，一切都來得很突然，對不起，寶寶……

近日貓主的經歷在網絡流傳，許多網民替貓主感不值，表示「打得好」，留言表示︰「奶奶是虐待狂及控制狂，早放手是好事」、「貓咪何罪？快把壞奶奶、渣男趕出你的生活」、「打人肯定不對，但奶奶應受教訓。」等。

支那廢老

打得好死廢老

應該打死，虐貓者應該處死

抵打啦屌你老母

虐待動物都應該死至岩

做得好

明明貓加B 歡樂更多

打得好
希望搵得返貓貓

之前有單一樣 以為old news

打撚死埋條仔喇咁撚廢

打撚到佢癱啦

咁仆街棄人地隻貓 支持獅鳥

呢啲廢老只為自己 條仔重要冇主見 打死佢就啱

打得好 有腦中國人
垃圾奶奶 掉撚咗佢就啱

唔打撚死佢咪算係咁

隻貓好得意
廢老仆街死啦

打得好

之前有單係大肚婆養狗
個奶奶好似丟撚左隻狗
之後個新抱落左個仔

最尾變左小朋友, 齊打交既結局....

打得唔夠啦

打斷個死廢老隻腳再掉佢上山啦

應該打埋條仆街仔

大陸人係咪特別鍾意虐打啲動物

佢一定想打死個老而不

懷孕3個月發現婆婆丟棄7年愛犬
媳婦怒墮胎提離婚

我都似為係舊文，上面呢單係丟狗

支那+廢老=地球害蟲

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

打未來奶奶果個有資格做中國人唔係支那人

呢D廢老支那大撚把
香港都唔係冇

認同，個男既都化係大男人主義唔幫個老婆，連伴侶隻小愛貓都接納唔到

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

貓有弓形蟲會影響懷孕胎兒，又穢又臭又多細菌，影響我抱孫。你的家貓是畜牲，不送走就別結婚，別影響我的孫子！

支那鬼仲dirty過屎

都未打死，算係咁

雖然係支那人，但做得好呢啲妖孽抵死

人黎 同我掉佢落山

個男人都幾廢

隻廢老可能中咗肺炎都未知on99

痴線
支那人真係唔配存在世界上

希望條女會去搵同搵得返

打得好
睇個老野個款應該都係啲文革遺毒黎
死不足惜

骨折咁撚小事

無打死佢咪算係咁

屌得輕微骨折，死廢老打撚死佢就啱，為地球除害

d廢老嘅腦得養老工具
已經養左個媽寶出來仲要禍害其他女仔

隻貓貓好慘
唔識路番去 咁就搵唔番

之前睇過一個唔知中國定台灣嘅
都係話個女人有咗小朋友
然後結果佢未來奶奶趁佢返鄉下dum咗佢隻8年嘅狗

結果個女人嬲得滯 落咗個小朋友
話唔想畀佢有孫抱 都唔想喺呢個家庭嘅生活

抵撚死

支那廢老抵撚死

屌佢老母打撚死佢啦

支那人，關我咩事
最好冚家鏟

應該打到佢殘廢再丟出街

打得小 , 應該打到入icu

比著係我

都會打

媽寶好似係支那字
香港叫裙腳仔

打斷腳再掉上山
同樣待遇
希望搵得返貓貓

cls
小動物好慘
就算識番屋企都唔敢番去了驚比人打

打撚死佢

貓貓就算識番都唔敢番啦

打得好 dllm支那廢老
我自己有養貓 睇到想喊好明佢感受
希望佢可以搵得番貓貓

垃圾支那廢老，好彩未結婚未過門

打裂條柒婆兩條骨真係太過輕手

仲要人地本身都已經有養

攬炒
個女人真慘

乜撚柒野排版

8年分分鐘仲深感情過同佢個仔
俾我都會咁做

我覺得隻貓已經凶多吉少 你係屋企都虐打佢
趁你唔係到分分鐘已經打死埋扔左條屍

打 往死裡打

佢條仔都好裙腳仔喎，老母講乜就乜

之前好似有新聞話有動物 小朋友巴抵抗力好似強d

唔好意思唔記得執減d無謂字先post上嚟

其實掉到上山已經搵唔番啦
唔識路番去
同唔敢番

你老母養咗個支那仔出嚟仲慘啦

打撚完再棄養翻佢啦依啲死廢老

正評

雖然係大陸妹,但都要比LIKE

貓貓

都好 結婚前睇清
希望有飛埋個男人

真係忍唔住比like 輕微骨折太輕手

冇打死太可惜

屌你。 內地新聞關我撚事

打得好！係我都打

貓貓同未來奶奶，我一定揀貓貓

靚貓

做得好
郁親小動物都係正人渣

打佢老母臭閪

中國人自私既象徵
廢老抱孫大晒
廢老只係想有件玩具，你估真係錫小朋友？
小朋友唔聽話，就算係親生，都會詛咒，而且一定係最惡毒，要人死個種

自己老豆老母就係呢 D 人
小朋友唔肯訓教就大聲講「打死你」
記住：中國人係冇親情，只有利害關係

我表哥老母都係咁
生左個仔就叫埋我老母叫晒三姑六婆觀我表哥唔好養貓
差在未打鳩我表哥老母

屌，個支那死老野話隻猫污糟，佢自己咪仲污糟，條腸入面d菌多個隻猫多多聲啦，人又蠢又賤又毒真係快d仆街啦，同佢個仔都係地球垃圾

猫你老母

抵打

支那人沒有一個是無辜的

貼到一舊舊 又唔刪走啲廣告
鄰國呢啲唔叫新聞啦

On9樓主點可以唔po埋隻貓上黎
好撚得意
大陸妹打得好

d文革死淨種仲害緊人

Sor，打錯字
係貓

媽你老母個寶咩，仆你個街

屠房返工係咪要死清光

形容支那人當然用返支那字體

呢d廢老真係要往死裡打

香港就香港，中國就中國，內乜嘢地，寫返中國

睇你屠咩，屠寵物食既大陸人就

打佢奶奶佢奶奶最多瞓兩日院，打佢男友春袋先至可以令佢奶奶後悔一生

應該打死個廢老, dklm

最撚廢係佢老公

打柒佢啦

OK下次用返啱

抵死 打得好

掉佢老母出街啦屌佢老母

有無人會咁樣教導下藍絲

我何止會打呢條廢老
一撚定會打撚完再掉佢去沙漠由佢自生自滅

利申：貓奴

應該落撚埋個仔

你打死佢佢咪冇得受囉
死左咁便宜左佢
你諗清楚

但又好撚鐘意食野味，呢D先真係補身
食多D

應該打斷佢手腳
再放返佢上山
屌你老母支那婆

同意

垃圾貓主人

虐貓咁人渣都只係打到輕微骨折？打撚死佢啦記得打埋件男嘅冇撚用

垃圾男人

Cls

如果佢老公同佢離婚娶過個，條廢老一樣有孫抱
真係好睇個男人

屠房返工有冇虐待動物

殺咗佢嚟食>虐待

係佢地眼中冇寵物呢個concept，所有背脊向天都係畜牲或暫食物

抵啦 死廢老
唔值得可憐

呢舖我撐個大陸妹打柒廢老！

個女人離得婚話知個ex老公去搞基

抵打
做人真係要有啲骨氣
個男人嘅唔撐你 下次都唔會 你只會一世受氣

俾我都會打到佢仆街 搞我隻貓同你死過

d人成日都話睇男人點對佢屋企人
就會知道第時結婚會點對自己
呢個邏輯根本on撚9

Well done

媽寶男

往死裡打啊

打柒啲廢老就啱 以為自己大撚哂
新抱就要聽哂佢話

寶你老母媽咩，寶媽

好人好姐點會俾人打

比我真係未必忍得住唔打撚死佢

難得好女仔嚟

打撚死個垃圾廢老啦

對屋企人好就真係剩係對屋企人好唔對個老婆好

因怕弓型蟲影響而棄貓

睇標題都知係支那

咁都打唔到佢斷手斷腳

死廢老 條仔都係廢

打得好
人並非比動物高貴
小動物起碼dont do evil，一些自私廢老卻為禍人間，低賤如泥

呢d先係高質中國人

G持！

條仔都抵打

隻貓好 cute

係裙腳仔

隻貓好得意

未來老公唔撐自己，點都唔可以嫁俾佢

隻貓睇怕應該死左
試諗下一個老野點會上山去丟隻貓

支那人先做得出

講緊個奶奶

突發！聽日中學生集會要取消

支那廢老咪仲多細菌
最撚污糟嘅昆蟲

打撚到件廢老殘廢就啱

香港叫裙腳仔

貓貓被人就咁扔左去荒山野嶺一定好驚, 係咪真係搵唔返

個未來老公都係廢柴

最好打完條廢佬掉拒係山上